修煉饅頭的秘方 店內播放榮光歸香港 奶茶淡如清水照樣賣清光

修煉饅頭的秘方
店內播放榮光歸香港
奶茶淡如清水照樣賣清光
消失了的月餅懇請你的原諒
為一盒五仁養一身傷
別想投訴我我會告手足誹謗

poly煮飯的悲歡 呼籲港人不要再善忘
沒有民選政府 是問題根源

飲吃台

四眼poly爬渠 傑在煮咖喱

健哥

龍門冇播榮光 你渠咗

為一盒五仁養一身傷

1.26m followers

有區議員托朋友問我邊度搵咁多月餅，不如你直接搵我，介紹餅家你認識，唔會跣你啦～～～

要快手，鹹蛋黃要貨都唔係一叫就有，要訂。

食客播唔能得？

大（呀）大（呀）亨亨, 大亨派禮物

榮華月餅派幾百盒, 佢嘅迷人蛋黃

我想食一啖, 嘩, 味香滑甜似新鮮旦撻

深黃唔食龍門
得淺黃食

戴定頭盔先
張聖傑先生 張圖係會員神宮寺ナオ改
詞係會員范加尔寫
你要告人唔關我事

樓主=世清

兄弟爬山

好歌

恕健軟弱

本身是個精算師 轉行開了龍門當廚師
雖然收入少了 很有滿足感
几年前的幻想 几年后的原谅
为一张脸去养一身伤

張師杰睇到呢個post會唔會笑到仆倒

本身是個精算師 轉行開了龍門當廚師
雖然收入少了 很有滿足感

修煉饅頭的秘方 店內播放榮光歸香港
奶茶淡如清水照樣賣清光

poly煮飯的悲歡 呼籲港人不要再善忘
沒有民選政府 是問題根源

樓上全部熱狗

咩歌？

又係你呢件垃圾

追蹤左未？

理性杰

樓主付出那種傷心妳永遠不了解
佢又何苦勉強自己愛上妳的一切

自己開new incognito window

上左熱血

榮華月餅🥮

大笠樂

拉

四眼似跣開人 先會加"唔會跣你啦"呢句

四眼俾人告暴動 你坐喺地辦玩分化

D抹黑post日日推上熱門做乜9

劈

G鋒撐渣哥

廣告 - 熱血時報 - 好人經濟

又一堆波台垃圾喺度圍爐批鬥
拉兼ban🤘

又挑釁

係黃店就支持 唔理係點

on99笑到噴飯

疑似自爆係熱狗陳到

柳俊江(漏夜)前妻雷康怡(樓主女神)公開男友人慶祝生日照

手足死咗都開post玩膠

(細思極恐)黃的司機車禍身亡 係咪中共做？！

歡迎所有食店播榮光轉黃

你連尼住？可以ban人

張圖邊個黎？幾型

咪撚25啦屌

最簡單既嘢偏偏最少人做

熱狗有錢到賣廣告

大撚哂呀？利申g持g鋒
林鄭會飲水，你係咪吾跟

呢個Post頭幾十個Comment過半都Block咗 仲有一個係呀Sir嚟
清Sir Hi

你咪撚理五毛
呢個Post啲五毛衝曬出嚟
一早Block曬

你似饅頭張PR

你點ban的😂👍🏼

第21章 《誹謗條例》
5.發布明知虛假的永久形式誹謗
任何人惡意發布他明知屬虛假的誹謗名譽的永久形式誹謗，可處監禁2年以及被判繳付法院判處的罰款。
(由1911年第30號附表修訂；由1961年第33號第4條修訂) [比照1843 c. 96 s. 4 U.K.]

另外，你要有證據證明到你講既嘢係真先唔叫誹謗
Ching, RAP

唔係夏沙特咩

樓主黃色區議員
饅頭張撚敢告

成粒煎堆咁嘅樣

好撚無謂，上網個個無名，你似林鄭tim
死咬龍門既除左班on9倫敦西人，我諗吾到同行兒女會做呢d嘢
要反駁就用理據，正如我屌渣家軍都會跟埋圖，先聊者賤

同住哥？

边个牙sir

你影乜春 柏金信症？

好撚無謂，上網個個無名，你似林鄭tim
死撐龍門既除左班低智，我諗吾到同行兒女會做呢d嘢
要反駁就用理據，正如我屌龍門都會跟埋圖

事實反映民意

型到震

咁我block你啦，thanks

哦 好👌

樓主你睇路，我長怪傑唔告到你喊家產，唔能做人

如果張生告得入，咁陳同佳都可以告人啦

你cm前有冇用腦，我唔覺得咁po圖有意思我都做到唉上連登太認真

冇所謂 你損失

圣傑老師可以教我整慢頭？

其實真係冇損失

龍門告完手足之後冇人食啦
真黃點食得落

點整張圣杰個頭(髮型)

我真係好想睇下波台狗係現實社會到底係咩階層

餃號黃hacked？

四眼比人告了暴動你永遠搞分化

水人餃(搞)野

張先生打手？

呢個post好多已經block左既狗係度圍爐

樓主比人告了暴動你永遠搞分化

我冇比人告暴動

我睇錯你係澧哥

咁咪證明你接納唔到其他意見亂鳩咁block人囉傻閪

推到LZ含家橙

我冇戴眼鏡你都認錯？